男子雙手綁石頭 浮屍馬環村海面 警相信案件無可疑

牙蛇做野洗唔洗你教

左右互搏

抄屈原？

推

?

端午節跳海慶祝 有咩問題？

要用腳綁好雙手加石頭先跳海，要自殺都要付出

都係個句， 差人做嘢唔洗你教

阿sir做野就

唔好估案情
唔係又俾人笑做神探

同大陸一樣

之前有一單又係搏手搏腳浮屍
警犬又係話無可疑

無事嘅
香港好和諧

中港融合

同支那國又近咗一大步